3任用數據王

大家有沒有升級3任用數據王，速度穩定嗎？

伏已中

因為外出用notebook,有推薦嗎？

我個plan送埋

246 果個真無限上網係唔係真係無cap

手機睇片冇問題

啱啱轉用幾日 暫時未知
但Signal好弱

咪鬼用佢 中左伏
用曬每月有既GB數後
個任用數據王會speed lock左你係7.2Mbps

用緊 iPhone 8 睇片完全無問題
利申：平均一個月用大約40GB

Fake 人
我用緊
用爆數據後，睇片會慢好多
樓上講得岩
唔好用包你後悔

我係$246 轉左一排

呢樣真 千祈唔好轉台 好撚垃圾

睇youtube接受唔到720p
又日日睇Netflix

4G LTE $318-$90回贈=$228+$18行政費=$246
俾樓主參考下

無問題喎爆左都一樣速

也是3台？

係呀
利申：打手死全家

就算未用晒GB數,一落隧道都會收唔到

夠我喺公司睇高清YouTube 一個月都用到20-30GB

想問下 呢2&4 呢兩個無限plan 係未伏

1. $78月費 4G無限上綱 5gb公平用量 21M速度

2. $118 4G plan 21M上網速度 無限上網 無限速

3. $98 在職人士plan 4.5G上網 300M速度 6gb數據

4. $168 4.5G上網 300M速度 無限上網 無限速

千祈唔好中伏 e家頂盡得返上下載7Mb

我用落覺得幾快喎
出街睇片都唔覺有窒
不過咁啱係今日reset數據
試唔到個速度

我都係

岩呀.

真心好嬲

過左8gb都重係快wo

20Gb後好明顯

ching 幾多gb plan ?

咁我個用量未去到咁多

8gb + 送任用數據王

你仲係8Gb 全速先有呢個速度

我都係岩岩先用爆，但就黎又到月結
下個月試下用爆佢睇下幾慢

諗住續約轉做20gb plan + 數據王 , 點知佢話舊客戶無20gb plan

利申仲用3 台緊龜速plan

仲用緊

我記得未爆都有你個速度 10幾gb最快得返20幾Mb 20後得返7Mb

爆咗之後上載有幾多mb

想問埋 $168 300M 任用嗰個
過咗5GB咩速度?
女朋友用21M嗰個
月頭第一日就睇爆咗data
但見佢睇youtube 1080p都無問題

諗緊好唔好轉CSL 但隔離post話好伏

巴打用緊咩plan

用咗53gb

7.2mbps 好神奇 多數係繁忙時間/ 多人地區先會出現

淨係睇片睇戲會feel 到好慢
其他野又冇乜問題

未爆12gb ?

應該20gb後 繁忙時間開始限速7-8mbps
都夠睇1080同其他野

好似幾好

我用爆都無減速喎

我用咗半年
係地鐵睇youtube無咩問題

過左40GB後大部分時間得7.2mbps

其實所謂4.5G 真係得啖笑
算啦 兩舊水平時打機睇片夠用

我用3個228$plan 6g+cup無限
速度無計，但任用都幾快

兩日1.2gb,決定升級

我果個表面6g, 6g之後都係維持6gb果個速度任用
除左mtr繁忙多人既站之外，基本上load片好快，download野都唔差。無用app計速，夠用夠快就得，計個速度幾快有點多餘

30gb 巴打幾多gb plan ?

升級咗啦

我係絲
我本身9gb 之後轉左任用數據王

306路過

我成條港島線收爆
只是中環有死位

Ok la 20gb以上用戶

$288 6GB+任用數據王，開心使用左年幾

300gb

又係40gb 後7.2mbps

無野喎

$118 21M
用左 25gb

今個月用左20gb左右

係啊 share左之後macbook都load得快

師兄們 想問下咁樣係咪 6GB後會限速？但明明佢同我講係真無限 唔該哂

下面有申請任用數據王 即係無限嘅 我都係咁 但係你過咗6gb就可以見到個gb數會不斷加

好 唔該師兄 你個plan幾錢？我岩岩續